絲打做唔做得滅煙組

成場運動我最撚在意就係啲過期煙
想親手整熄佢
爬左文都係得豬嘴眼罩分析
到底啲彈會有幾熱
邊種手套先可以親手執起掟撚返俾班狗
到底到時去到係要點
發夢見前線都係手長腳長巴
女仔到底做唔做到
(以前有打波出全力嘅話都掉到遠)
(份工成日要掂熱野 唔係豆腐手 )

6月嘅我冇乜參與過
見聯署就簽吓碌連登睇資訊
因為我根本唔明條例係講乜
只係唔想香港變大陸
直到愈黎愈多更荒謬嘅事發生
係低能都要識分嘅是非良知題
成日聽人話睇新聞睇到失眠訓醒又睇
原來我都會
有危險嘅地方已經唔再止得港島示威區
放工搭地鐵都會食彈
落一落街都會俾人斬
喂 我響度大 呢度我屋企嚟架

呢家係就算你不理政治
政治都會找上你呀

是你教我和平示威是沒用
唔想再企後面了

加油

好撚熱
完

唔驚爛皮膚咪得
不過依家班狗轉左快速拉人 加上有臥底
同埋目前仲算係和理非phase
消防員出動個機會唔大

可以企前少少，但唔好最前，速龍突襲個陣，你跑得唔夠快好難護到你走，好多時救一個，比人捉幾個

咪玩啦 你未滅 隔離隨時有個警察臥底禁底你

就算無 速龍連追300米你咁有信心走到？

當你走到

隨時隔離私家車速龍跳落來

諗下點防先

唔好做！

除非你勁跑得！

臥底最鍾意捉女仔

做得
Upgrade自己個口罩就得
利申 淋蛋小能絲

如果要防 可以點樣防？

唔好，啲狗實追你

普通焊嘢手套夠做
但留意唔係次次要滅
記得留意身邊環境
唔好背對狗狗

為什麼不

自己用隔熱手套(棉嗰種)拎得到 不過前面冇人先好向前dum
滅火就水加雪糕筒

仲有對眼啊，催淚到眼都打唔開

不過滅之前睇定前面班狗有冇行動 已經衝緊過黎就唔好滅

咁當然啦
眼罩好難upgrade
都無乜可以做
最多索緊d條帶

[url]

[/url]
16:45開始

冇戴眼鏡既轉用泳鏡啦

唔建議，而家前面好易有犬跑黎，絲打我擔心你跑得唔夠快，好喇跑得快但易比前面跑落黎啲手足推跌

真心唔係睇少你，擔心你咋，發夢所謂救過幾個因為上面原因跑得落後既絲打

速龍好快嫁 唔好以為廢

體能唔夠FIT都係唔好了 一陣D手足要返黎救你就無謂

一，唔好企太前。
二，瞻前（狗）顧後（後路夠唔夠人）

少人backup唔好企太前，適時要走。

最好唔好
依家滅煙要跑得快同拉人走
防暴同畜聾隨時衝前打人

不要說推 試着說823死線

呢啲留返我哋巴打做啦

真心唔希望再見到有絲打因爲跑得唔夠快而比狗拉

射就避, 因為班畜聾好鍾意衝
見過幾次

仲有會玩包炒, 依家班狗會玩夾擊
唔好將自己留係危險地, 跟大隊

反擊先係最大防禦
粒彈落地之前已經釋放大部分毒氣
淋熄嘅作用唔係咁大
而且有義士滅煙生晒水泡
掛住滅煙好易畀速龍捉到

但幾時應該退幾時先應該滅

有次發夢前面班人圍署
可能係因為個位啱啱好望唔到入面舉旗
全場都好靜嘅情況下巨響左下槍聲
突襲1粒
真係好撚仆街
遠距都標眼水(個陣𢦀鳩冇裝)

咁要點反擊呀

或者買有度數泳鏡

粒野放煙前有黃金三四秒 滅煙唔行咁前就ok 注意體質

其實絲打可以做到啲咩
家下做文宣都會俾人砍

利申 單拖毒絲

記住唔好為撲而撲
宜家落雨咁射埋黎
退住咁撲近唔撲遠
周圍搵吓雪糕筒用
踩甩咗個黑色底先
分比附近水兵一齊cup蛋
掛水袋喺身黎熄煙好傷身
係work但唔太建議咁做
最緊要汁生
加油

留俾田徑組啲人做

絲打企前真係十分唔見議，企前壓力大、要留意四周、轉身跑要好快

7月尾開始，警犬轉策略，速龍/防暴會係出tear gas之後數秒內突進 (8月5 SSP一役)，有以下提醒：
前線：
1) 需保持安全距離，最少50M (以一個鋪位4m左右闊，最後起碼預15間鋪位距離)
2) 防線前5m-10m既煙，盡量唔搞，首選踢開。滅煙太花時間，要小心速龍/防爆會突進
3) 近防線5m內煙可滅，但必須有人保持向前視線，提防突進，發號施令向後退
4) 切勿落單處理滅煙，建議3-4個手足一同進行

中排：
1) 保持空間供前線向後退，與附近手足最少1米距離
2) 準備充足物資：水、碟、手套，前線滅煙後可立刻替補
3) 因前線主要向前望與警犬對侍，中排需協助觀察左右翼位置，提防包抄
4) 與後排保持溝通，切勿讓後排退得太快，以免令中前排真空 (危險)

後排：
1) 隨時準備向後撤退路線 (預定多條路線)，帶領中前排流動方向
2) 觀察後方以防包抄
3) 向後退時切勿退得太快，慢走即可，以免令中前排真空 (危險)
4) 後排理論上最安全，有氣力手足可以大聲提醒其他手足「慢慢行，唔使跑」
5) 切記，當中前排手足融入人群中，在手足數量眾多之下，防暴未必敢衝。偶然情況下可作出反包圍突襲 (類似 8月5 黃大仙)
6) 最緊要最緊要，不要怯，大家都想保護手足，不要讓中前排手足有機會落單

睇多陣學下野先啦

點解佢地著哂gear都可以跑咁快

日日操嫁

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

佢地耐力夠 鬥追400 示威者實輸

佢套裝加警察冇人敢反打

收皮啦暴徒

睇過手足幅水泡圖
其實係皮膚接觸到濃煙先會咁樣
定係個個範圍內體質敏感嘅人就會瀨嘢